大家用咩牌子銀包 （721施德黃絲Ben)

本身用緊Charles and Keith，就快爛想買過個

———————

警務人員子女關注組

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

Kate spade 短銀包

都有唸過

Furla 長銀包

tory burch長銀包
sogo sale1200買嘅（6折）

LV, 印埋自己姓

想買男裝但驚比人以爲偷老豆銀包用

驚乜

份人鵪鶉

Loewe
Quality 好

BV銀包
不過多數用Thom Browne Card Holder 就算

簡簡單單

Hermes

Charles and Keith 好唔好用？
用左幾耐就爛？

有錢

懷舊

古董

Paul smith

想換銀包lm

唔關事
d皮耐用計返仲抵玩過好多牌子
我用左4年仲好新

cnloé